我想開個谷，叫人生低谷！！！！。。。。。。。。。。。。。。。。

我想開個谷，叫人生低谷。。。。。。。。

失業、失戀、失落、失望、失眠、失敗、失意、失禁。。。。

入來互相鼓勵下～

前幾日小弟坐紅頂，坐坐下後面有個阿姐大叫：「司雞，馬東路有落。」

我聽到心都打個突，條小巴線都大大話話坐左廿年有多，乜有條咁街？
我諗成車客應該都同一時間思考緊個阿姐講緊邊條街。

司機好似都聽唔明：「冇喎！」
個阿姐就再叫多次：「前面馬東路呀。」

就呢個時候，有個可能已經解開左答案既阿叔，又或者知道就要落車，就大叫：「麥當勞有落。」

屌，明晒 lm lm

30分

郎郎我愛你

好笑

笑

騎劫左

好過樓主d 垃圾gag

好耐架喇～

正經ｐｏｓｔ無人理，屌～

幫你pish

小學雞咁款

唔講咁多 樓主好波

唔撚好笑囉老鼠